（求救） BNO 出左事

話說我9月初寄左d 件過去HM office
咁D資料都幾齊，但依家彈左返黎，主要因為我無搵外國人認證我身份。
之後佢send 左份form 比我，叫我填返 1,2,3,4,9,10。
而 3 我好唔明係咩意思，求求巴絲幫手解答下

其實佢個度想要D咩？我之前已經寄左份HK SAR passport 既全頁影印比佢？
佢係咪想要埋我成本HK SAR passport? 如果我寄埋過去，咁咪一本passport 都無？
好奇怪。

求幫手解答下

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

佢話:
1. 如果你係報左舊BNO唔見/畀人偷左, 要填LS01 form (係另一張野黎)同埋呢張form 既3C
2. 3A要填Yes
3. 3B 要填返你個HKSAR passport 既資料, 同埋正本, 佢寫到明"You must send us all uncancelled passports with the application"

唔該巴打，
即係要成本HK SAR passport 寄過去？
我身邊朋友都唔使，話有影印就得，點解會咁

你之前有冇任何護照
A 有同冇
B 未註銷護照NO.
C lost and stolen passport

影印都得

希魔巴

我係 3B，咁係咪要寄埋正本比佢？

我apply 個陣已經寄過成本HK SAR 護照影印，點解又會要多次

正本定副本唔太清楚, 不過正本佢都一定DHL 返畀你放心

你冇交副署先要再填表同補交副署

記住coloured passport copy

Coloured
Coloured
[size=6]Coloured[size=6]

因為我之前屋企人都無副簽，但批左，所以我無搵副簽

唔該哂咁多位巴，我都係寄返正本過去。希望今次順利啦。

應該已經俾HMPO轉咗做paper form申請，冇得再上網check application status, 唯有等下啦

嗰邊有時會唔接受影印本 要你成本廁所板寄過去
我兩年前續領都係一炮過寄咗本廁所板正本過去 你唔去旅行嘅話其實冇咩影響
好似其他巴打咁講 搞掂會DHL返比你 所以唔洗擔心咁多

好， 唯有寄個廁所板過去

屌 我都無副簽，好撚驚

希望你無事 （我屋企人都無野） 但佢地一早寄左。
有咩事我陪你

巴打幾時搞bno
我9月1寄到依家都冇回音 仲係條queue到

我都係九月一寄，上個星期日入左Queue，
之後比佢話我無副簽再補寄。

做咩唔搵定副簽先申請
咁樣比人追交煩好多

因為我屋企人無副簽都過左以為我都得

佢地唔係first adult bno?
但你應該係

希魔巴，
我今日想寄正本特區 同 副簽 過去。 但睇一睇status ， 佢話已經joined the queue。 係咪唔使寄過去啦？

呢張係佢之前叫我比副簽既status:

呢張係最新status (但仲未比副簽)